其實港女有咩係優勝大陸妹？

我先！港女多數得 Acup著衫好睇過大陸妹

大劣妹好老土

個樣生得好安全

唔會貪你張身份證？

勤力返工。。。就冇啦

廣東話

冇，建議各位巴打返去搵大陸妹

依家重會咩？
香港搞成咁

一舊發臭嘅屎 同 一舊屎

唔會貪你間公屋

7個大陸妹入黎比負評

無

係 港女善良啲 多數唔搞窮鬼公屋仔/佬 有錢仔/佬 大把錢果啲佢地先會睇上眼 同搞人

溝通到
污租極有個限度

無 此post已完

住喺香港

港女真心有道德過大陸妹，雖然身材個啲真係唔夠人嚟同好多都貪錢格，但講起貪錢，啲大陸女人真係逼人入絕境個種，係無血性，睇下呢幾日單男人工傷死咗賠百幾萬，條大陸西入稟拎走八十幾萬單嘢就知

仲娶大陸婆？